維他奶知唔知自己踩緊鋼線？

維他搵mirror拍個廣告明明都幾好笑，又make到noise，完全係想行後生路線...

但係轉過頭又喺cctvb賣豆漿廣告嘅？
定還是其實係兩條marketing team，如果係就真係多得對方唔少

建議行動如下，將呢段文字貼上去維他奶facebook

本人非常支持維他起用ViuTV藝人宣傳品牌，但卻對 貴公司在TVB投放的山水廣告非常反感。由今日起，本人將會罷買維他山水產品，若然維他仍然選擇支持紅媒、助紂為虐，本人將不排除抵制所有維他產品❌

🚫 維他山水豆漿 🚫
[替代建議：百福，或者去759買外國產品💚]

火

舊聞重溫：HKBN氹80歲呀伯裝寬頻

1️⃣ HKBN 香港寬頻
💚 寬頻建議：網上行/數碼通

2️⃣ HOME+ 網購
💚 替代建議：黃色網購、HKTVmall

====================

水

木

快到

呢到係bb級

推

收嬲啦維他奶！

係咪睇唔起我個場先

啲奶支那整嘅
不了

俾返香港製嘅我

Push

唔敢

想俾錢mirror 賺又同你講咩

豆漿首選應該係 壹品豆漿
香港公司 香港製造
用非基因豆
冇加防腐劑

熱3多謝推post師

依家做

隻黑豆漿

Nice

做任務喇

開始睇標題就知邊個開Po

咁勁我太有特色

頭3熱門

網上宣傳就走年青人線，電視就廢老線！兩邊都食仲仆街！

非常好

g持

熱一

.

push

踩屎

搵anson lo好的但唔好播係tvb咁柒囉

M巴

Mirror好似識哂毛魔啲金句

山水target老野咪賣tvb
都唔同目標群
你都唔會見到成人止尿褲係小薯茄落ad啦

叉包

包

gaga

泥巴

Big ass

,

呢個先係
big ass 兄未嚟

都難飲左好多啦

星

包包

飲日本豆漿啦 仲飲維他奶呢啲垃圾？

港仔

呢個好味

好少撞到佢 之前佢好似成日推post

早兩日見過

應該係買本土黃店

睇嚟好難解決魯柒

都係
但如果7仔超市哩間應該係首選

［書撚召喚］燕子生命呼籲 為牆內手足捐贈以下書籍

彈出彈入

《終極黃藍地圖》想出一本全港黃店指南 跪求各位幫手俾吓意見

嬲嬲維他奶

諗落都幾大鑊：中興疫苗咁廢 分分鐘日後外國唔承認係有效

第183日 ｜仲記唔記得十九個月前嘅上環同元朗發生咩事

唔好推薦買百福呀！
百福係牛奶公司=怡和=美心呀

食2家茶禮，唔buy law

要解決佢，大家就要齊心

戇鳩維他

Push
Finish task

以靜制動會唔會好d

聽朝準時起身返工

你飛佛

我好中意返工

習近平.jpg

唉

我既訴求就係返工

睇樓主啲post好處係有俾埋其他選擇
本來都唔知應唔應該買百福，而家知了

唔同你玩啦

點解
唔通中意返工都係錯

我依家捉緊佢d痛處嚟講

依家佢連係香港讀書定係外國讀書都唔敢講呀

邊有人鍾意返工

會唔會發展到到時大自爆

咁多台灣 日本 韓國豆腐選擇
唔好百福同維他就得
百福仲要係牛奶國際 5成由美心持股啊 咪吹奏啦

應該會你地個個輪流問佢係香港讀書定外國讀書，佢一定頂唔住

黎生

香港買到嘅維他奶飲品，大部份都係支那製，香港製就出哂口，所以無飲好耐

咁你同黎生玩

以前好鍾意飲麥精

佢返緊工 唔理我

巧刺激

咁你玩手指啦

維他奶

真係好咩

浪費你時間

咁唔係點係好啊你話

我唔介意嘅，今日做廢青咪開佢波囉

好問題.......

你玩手指啦

你搵mudmud玩

冇飲好耐啦

唔識.....

咁你都係返工啦..

講到你唔洗咁

都話唔同你玩啦哼

即係買定唔買？
百福=怡和仲衰過維他啵…

已做

幫推

仲有9粒鐘...........

咩9粒鐘

你估下

你就可以返工，你最愛嘅返工

冇錯

唔想理你走lu

88 唔送

而家好似大快活vs美心咁
叫人抵制大快活都唔好叫人去幫襯美心啦…

好似有人貼過佢撐政府之類？
只得番印象

記得之前都有一排放cctvb廣告
之後收番冇再落

百福ok

太仆街......cctv 不了

樓主，數碼通其實係同hkbn合作，賣緊hkbn嘅寬頻架。所以數碼通賣出嘅寬頻，hkbn應該有錢袋返架。

因為mirror唔係黃囉，傻仔

維他奶難搞啲喎

先罷山水

Push.

腦腦，求pin

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

屌你d po名真係次次都呃到入黎睇

因為維他奶上市公司唔想淨係賺到一邊錢

759 3支32蚊咋

D

觀望維他

tui